有無咩野工係唔洗技能都可以輕鬆搵到錢

做雞鴨果D就唔洗推薦啦
相反有無巴打有經驗之談講下點樣搵錢
走水貨?YAHOO拍賣?抑或part time之類

運木雕

連登神工： HR

又廢又冇技能 都搵到幾皮野一個月

又冇技能又唔想出力又想揾到錢去玩
有咁好呢個世界就冇窮人啦

牙朗

唔明,可唔可以詳細講下

可唔可以詳細講下

普通技能都有既,文員仔返工發呆,所以想搵D野黎攝時間,請見諒

保安

點解無人講終極神工

咬綜援

識貨，跟牙朗搵食

果日放假我真係考左個牌 但未試過返 呢d 工有四粒鐘返？

marketing

去做賭場大亨##l

好似去一轉免費旅行
等於我一年人工

最少都9個鐘喇

賭到傻撚左 而家唔對路要搵d 野分散自己

原來你講呢單
坐監既工唔做

識人做判頭咪得
判上判又唔洗做 正

炒股炒樓

係 所以我搵唔到路徑入行

保險佬

kol

無人脈見識少

試過炒輸左

買樓收租，唔駛咩技能同用腦

拍片話易唔易 有個伴可能會堅持到

無錢

落尖沙咀賣藝啦

扶靈，聽日講都20k up

唔係坐監，係去渡假

做人唔單單只只有自己

Youtuber

無乜技能

做雞做鴨你估唔使技能

it support

ot到爆喎

辛苦錢

如果呢個世界人人係咁就會天下大亂

無需要技能既賣藝？？
賣肉就唔洗技能

真係有既都唔會話俾你聽啦

同乞食無乜分別,如果乞食其實去波台乞可能收入仲高

藝術黎

其實講做雞唔洗技能果D 係講經
扮靚,KEEP FIT令你想屌佢 己經要下好多苦工
唔好講BJ SKILL,SOCIAL SKILL 果D

咁咪姐係搵技能 屌